拜登會唔會都中咗招？

都同場辯論過
拜登都有機會奶野

中
唔中

拜登或成最後大羸家

拜登登登登登冇事

但問題係假設拜登中武肺死撚左會唔會反而票會去哂民主黨到?

唔中

佢冇中招會唔會好啲，如果佢中埋，又拉成均勢

拜登個狀態
中埋招可能都bye bye

成個零鐘又唔戴口罩
喺室內大大聲口沫橫飛咁嗌交
你話會唔會唔中

邊有咁易中

冇可能中
biden sure win

維尼不會讓拜登中毒的
共賊需要拜登做喪屍，死不得！

民主黨都期望拜登中 唔係點贏

最緊要人有事

虐老

侵侵咁識補身應該無事ge

拜登應該接種左牆國疫苗

拜登咁老如果中左唔知好唔好得番..

一定冇事 佢都冇望過侵一眼

食個幼幼就無事。

死亡之吻回血

拜燈無事

唔會 點知佢中姐 佢都唔做檢測

條友乜柒都唔做，又成日唔蒲頭，點會染肺炎呀！